pixel 4a 星期一 發佈 都冇人提?

值唔值買
拖左半年

香港有行貨賣先算啦

推

hk=大陸=冇行貨

係囉，連屌都無人想屌，無視咗咁。睇下新iphone一上市，推幾十版又話垃圾又話apple己死又剩啦

無行貨關我乜事 又去先達比人水?

去外國買啦

咩spec

349好抵屌